點解我有呢啲同事系列

（故事既阿強只係一個廚房佬）

同事：「阿強，有野想搵你幫手。老闆叫我幫手，要準備一個公司聚會，大約招呼100個客，我要準備當日既細節，包括抽獎，遊戲，餐飲。個抽獎就係咁既......（下刪抽獎內容及每個遊戲玩去）跟住就到食嘞，餐飲方面，會用滿漢全席形式。
你明唔明啊？」

阿強：「完全唔明！」

同事：「其實舊年已經試過擺一次，不過個位同事走左啦。係咁既，滿漢全席是一種集合滿族和漢族飲食特色的巨型宴席，起源於清朝的宮廷，原為康熙帝66歲大壽的宴席......（下刪歷史內容）菜式包括A，B，C，D，E.......（下刪每個菜式介紹）」

（停左一陣）

同事：「你明唔明？」

阿強：「唔明，咁即係要幫咩？」

同事：「由於滿漢全席對於菜式設計上都有要求，每隻盛菜的碟都需要符合Size大細既要求。」

（佢又停左）

阿強：「咁呢？」

同事：「你可唔可以幫我睇下廚房入面，有無適合滿漢全席菜式既要求。」

阿強：「即係其實check下有無杯碟，啱你Size嘛！你比個Requirement standard我，我check完再覆你！」

同事：「謝謝」

（收線）

睇次金玉滿堂可能就明

究竟講重點有幾難？

佢鍾意你先同你講咁多

你講乜7呀

點解你唔做，要點啊強做？

樓主係呀強

大家同Grade定同事係Senior？前者不如問下使唔使幫佢出埋火，後者就唔使問直接幫佢出火就得

同grade, 只係年紀差得超遠。